# How to use
- Скопируйте env-example.php и переименуте его в env.php. Задайте настройки окружения в нем
- Настройте веб-сервер, чтобы он отдавал содержимое папки `/dist`
- profit

# Контент
- Контент (тексты) подтягиваются из `web/data.json`. Этот файл не отслеживатеся гитом и должен быть добален вручную. 
- Управление контентом через `web/admin/index.php`

# Окружение
- Настройки в env.php

В качестве примера `web/data-sample.json`